15k 筆電求介紹

15-20k 15吋 電競筆電
間中打機，需要剪片汁相
有咩好介紹

會帶出去同唔會帶出去差好遠

好少會拎出去

出部ITX

咩叫筆電

G7 7590
不過舊電一普通

如果打機要求唔算高xps 9570 都好唔錯，整體評分好高

二手Alienware嘅介唔介意？

Alienware 15 R4 ALW15C-D5782

CPU : Intel Core i7 8750H 6C12T (2.2-4.1GHz)
GPU : Nvidia GTX 1070 OC 8GB
RAM : 16GB DDR4 2400MHz
Storage: 256GB M.2 SSD + 1TB SATA HDD (7200rpm)
Screen : 15.6" IPS (1920*1080)

有呢個錢點解唔整部ITX呢?
差唔多位 性能大增

(伏味濃 自己睇住)

短時間諗唔到邊隻

Msi ps63